［人一藍］親友影相自爆黑警用警車車親戚去拜年

去7個多月警員紀律操守備受批評，農曆年期間更疑爆警員「公器私用」，用警車接載拜年親友「遊車河」醜聞。有網民近日在通訊軟件「微信」發現，一名疑為警務人員女親友人士，於個人賬戶上載多張圖片，圖文並茂講述年初二（26日）到紀律部隊宿舍拜年經歷。事主最後更疑獲安排乘坐警車離開，在帖文炫耀稱「最後係坐警車，人一世物一世，要坐下」，並上載一幅與男友在警車內的合照。據了解，警方未有因應農曆年，容許警員親友參觀警方車輛的安排，懷疑有人違紀。警方回覆《蘋果》查詢時稱，會了解事件，不容許警務人員作出違法或違紀行為。

有網民從微信軟件，留意到涉事帖文。該賬號名為「筠筠」女士，疑為警員親友。事主在帖文聲稱，今年農曆初二，曾到訪男友位於疑為紀律部隊宿舍的家中「派利是」，並上載圖片顯示宿舍大堂的牆身，貼有小童繪畫支持警察的畫作，事主形容「很有愛呀」。事主在帖文亦圖文並茂，介紹自己獲安排「坐警車」，並附上事主自己與男友在警車內的自拍合照，又展示兩張從警車內，向外拍攝街道情況的圖片。

警方發言人指會了解事件，強調非常重視人員的操守，不容許警務人員作出違法或違紀的行為。如有個別警務人員涉嫌違法或違紀，警方會按既定機制公平公正調查及積極跟進。

警方發言人指會了解事件，強調非常重視人員的操守，不容許警務人員作出違法或違紀的行為。如有個別警務人員涉嫌違法或違紀，警方會按既定機制公平公正調查及積極跟進。

智障

屌

推

黑警死全家

弱智自爆

令我諗起余文樂揸消防車車佢個仔去發電廠

哇 on9呀

藍血人真係冇撚腦

推到問責

蒙乜鳩面

老婆咁撚弱智頭家點會好

幫佢地答
當時人正配合警察調查工作
查詢後冇問題所以放咗
只係剛好在該地點下車
並無濫權

吊你老母 車埋去狗局比人輪啦 臭西

已經訓斥該名警員 亦了解該警嫂需要前往服務前線警渣員才動用狗車呀

班狗係咪成日拎黎番支那食海底撈

problem?
港共夠撚膽出聲咩
散仔惡撚到肥仔宗都唔驚
拎埋黎車震都仲得呀

個別事件
最多訓示
而家啲黑警打橫行
做乜都無事

坐埋一齊肺炎

呢個笑話唔錯

真係弱智㗎喎，留證據兼自爆

黑警死全家

同個智障做愛咩感受？定無做過

警車d油都係納稅人俾錢㗎屌你老母！死大陸臭雞！死返去大陸過年呀 咪嚟香港呀！

留名等聽 一場誤會

可能直情唔解釋

調查結論：
該車並非警車。鐵絲網很常見，很多貨車都有安裝。
雖然當事人聲稱自己坐警車，但經調查發現原來只是開玩笑。

笑撚死弱智有樣睇
一定又冇證據啦死黑警

哈, 笑死了

黑驚智障唔係扮既

林鄭 黑警 冚家剷

次閪次都係呢句架啦

驚咩姐
又唔洗比人罰既佢地

兩個都弱智啦

狗既智力可以有幾高

預撚咗啦
沒記律部隊

樓上嗰啲幫popo諗解釋嘅做乜鳩?

黑警做嘅每一件事都唔應該被合理化!!
我地要做嘅係炒熱黑警嘅所作所為 保持憤怒
而唔係幫佢諗藉口 冷卻事件!!

臭閪

坐完咪算囉，仲要影相慌死人唔知咁
真係物以類聚

呢啲死蠢閪
同佢離婚啦

養到班畜生無哂紀律，無法無天既後果咪就係咁

佢點解有得揸消防車

上次警車有 Elsa, 搞清楚係乜嘢一回事未?

Push

睇多啲電影🎬

筠筠fb

人唔笑狗都吠

呀屌佢地剩係識得吠...

垃圾拍嘅電影點解要睇？

岩呀

嘜撚野係警車人一世物一世要坐下
痴撚線
推到佢仆街

班仆街就係咁浪費社會資源,有實事唔去做

同啲垃圾港女參觀飛機艙
入駕駛室仲打卡上ig一撚樣

咁又點？你哋可以做到啲乜嘢？最後咪又係知完就算。就係因為警權過大，班撚樣先做到咁出面！乜都唔警，而且又有人善後。唉，祝黑警中晒肺炎

香港警隊不嬲無紀律
呢單都唔會有人落鑊
頂多咪話會調查 告誡了事

推到變行動post

果然人一藍腦便殘
點撚樣算啊
死撚左佢算撚數啦

唔好咁認真啦 just for fun 唔睇咪唔睇 冇人逼你

pin this plz

人一世物一世

放心 你淨係坐撚到一次

冇命再坐架啦

賤種警狗

講事實姐ching
有咩認真唔認真
真心想知垃圾嘅戲點解要浪費時間去睇

原來藍絲天使有無大頭睇

警狗腦殘

賤種香港警狗

唔駛浪費時間去理解崇拜垃圾嘅人

同性相近
隻狗弱智隻乸都係弱智

話唔定同狗乸喺衝鋒車交配一太陣腥味

On9

因為冇睇一套由垃圾拍嘅戲
而被人叫「睇多d戲」
根本就冇邏輯
人地文化修養、睇過嘅電影量隨時多佢幾個doub
睇過套垃圾戲唔明有咩咁自豪，仲話just for fun

大佬 好多年前架啦套戲已經 我睇套戲唔係因為想睇佢 係因為想睇謝霆鋒 而且消防題材係比較少有 所以我去睇

明你意思
但你一句「睇多d電影」，咁嘅回應根本唔合邏輯，因為你唔清楚果位巴打背景
算啦唔係呢個po嘅重點，不覆了

Ching 我無惡意架喎 亦都冇自豪 令你唔開心唔好意思 認真嘅

甴近平

就係呢d臭雞屌動物
搞到有武漢肺炎

開心

自推又點
反正都唔會有後果

狗仔狗女有特權

真係好撚柒

呢班畜牲

Kwan Leung

香港警察疑公器私用 安排警車接親友拜年 長髮女車內打卡上載微信被揭發

#98 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

啲小朋友被逼畫？

咁又點，內部處分咪又係警誡幾句，唔通你地火燒狗屋咩

大爆發please

咁撚多負評係做乜柒 咁多MON POST狗?

生仔要考牌
港女老母就係呢D
狗同呢D臭西真係一對

藍無腦

訓斥完沒事兒

坐狗車炸
唔講以為坐火箭

條女幾靚

好L威呀
放上微博比中国人羨慕吓先
支持ivan支持magnum

靚但冇腦

黑既

都唔知有冇閃埋燈，響哂號。
好威喎！

上載圖片顯示宿舍大堂的牆身，貼有小童繪畫支持警察的畫作，事主形容「很有愛呀」。

圍爐

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

蘋果幾時跟進下

戴住口罩喎師兄，一除低可能你鳩都縮埋

黑警話查自己人即係唔會查，咪撚呃人啦無人信黑警架

有無後果先?

陰公 無樣又無腦

有腦就唔會嫁黑警喇

黑警大晒

用錯不推文